# devops
Установка.

1. требуется заполнить переменные для terraform в файле ./terraform/config.tf.simple и переименовать его в config.tf
2. требуется заполнить переменные в файле ./config.txt.simple и переименовать его в config.txt
3. скопировать ключ сервисного аккаунта yandex в фаил ./terraform/service_accout.key
4. запустить скрипт ./start.sh

